食用精液可以延長壽命 最新研究：是真的！還可以抗衰老

新的研究發現，某些類型的乳製品富含亞精胺，亞精胺可以促進心臟健康，甚至延長你的壽命。

發表在《自然醫學》期刊上的一項新研究顯示，亞精胺是一種在許多天然物質中發現的化合物，如某些優格、蘑菇都含有這類物質。令人驚訝的是，精液裡也有含量豐富的亞精胺，可以改善小鼠的心臟功能和延長壽命。雖然現在說同樣的結果是否可以在人類中呈現還為時尚早，但據研究人員稱，這並不是那麼牽強。

第一次用在老鼠身上

亞精胺是一種首次在精液中分離的天然化合物，被發現可以延長實驗室大鼠的壽命。雖然以前發現亞精胺可以延長更多簡單生物如果蠅和酵母菌的壽命，但這是第一次在這樣一個複雜的生物體內發現同樣的成果。

奧地利格拉茨醫科大學的法蘭克•馬多（Frank Madeo）博士向《medicaldaily》解釋說：「當我們在飲用水添加亞精胺時，飲用的老鼠不僅壽命更長，而且在心臟功能方面也更健康。」他們的研究表明，亞精胺誘導細胞代謝，導致心臟細胞使功能失調或不再需要的部分失去能力。結果，飲用亞精胺的小鼠也具有更好的心臟功能和更低的血壓，所有這些最終導致更長的壽命。

對於該研究，一些老鼠被給予與亞精胺混合的水，一些給予普通水。結果顯示，給予亞精胺的老鼠壽命較長。即使研究人員故意用高鹽飲食提高老鼠的血壓，這種趨勢仍然存在。

亞精胺缺乏與衰老有關

雖然確認亞精胺對人類產生同樣的影響還為時尚早，但根據老鼠的說法，除了濃度仍然很高的百歲老人外，人類血清中的亞精胺水平下降。這可能表明亞精胺的缺乏在衰老過程中起作用。

「我們正在計劃一項試驗，我們向人類施用亞精胺並測量其心臟功能。」的法蘭克•馬多（Frank Madeo）博士告訴《medicaldaily》。

這不是亞精胺首次與特殊健康益處相關聯。例如，2015年的一項研究發現，當給予小鼠時，亞精胺能夠將體內生理時鐘恢復正常。根據研究人員的研究，如果人類發現同樣的情況，它不僅可以作為助眠劑，還可以幫助抑制與年齡有關的疾病。

自己生產 自己食用

有無人可以生產畀我

利申：絲打，中上樣，160，D cup

買一送三

留tg，我相信好快有人搵你

乜唔係不嬲都自己會食番架咩

自己打飛機再食返

怪得知女人平均壽命長過男人

我平時有做gym同運動，飲食均衡，ex吞完都話啲精味道唔錯，有冇絲打想要? 價錢可議

quote我留tg

內地市場會唔會有得發展

精子銀行最大危機

d雞好長壽

虎毒不吃兒

會

人工置頂！

推